SD高達 GGen CrossRays（7）善用不推文回覆

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

Q:點捉敵方D機？
A:只可以捉敵方由艦派出黎嘅機, 等敵方MS/MA係艦出黎之後爆左部艦就捉得
A:今集SECRET機冇得捉

請用不推文

一定係加血
加攻都唔知加黎做乜

戰艦連鎖好勁wo

今集艦加攻可以提高艦隊連擊個傷害
勁好用

真係唔洗加血啦 最多都係加下EN
你通訊同維修個D位條友夠高呢D數值 其實唔太愁血量呢家野

能天使想升上去00Q
個開發路線應該係點?

好似升唔到
最多係00R

點會升唔到呀
淨係00R再上已經係00Q
不過要00Q 能天使最快應該係 上 雪崩 > 00 > 00 XN > 00Q
唔想多個雪崩就搵多隻0高達設計部00再買再升

雪崩係咪姐係MA SIZE個隻EXIA

見youtube d人用藍色20幾萬果架細艦
一lock9架一下秒

果格我諗緊買唔買，細細部好屈咁
定直衝托2改算

要升到00粒子儲型先升到00Q
00R同00R最終決戰都升唔到00Q

唔係 MA size前一隻就係雪崩 MA個隻就真係無得升上去 只可以變lock on個部

隻els d招好高en
en輕減有冇用

好好用wo細細隻唔使就自己人位同咁易畀送人打到又平 利申整左2隻

儲緊錢買佢
最驚喜係有便服版cut-in

一開始買咗黑突擊

發現佢開發果堆機都唔勁

應該上邊部先再有勁機上到？

慢咗
推呢個

劇情係執裝，但本質上只係換裝
Gundam Frame有咩裝唔係外掛
1-4 》5/6 》狼式》狼王咁樣合理好多

STARGAZER果邊應該升盡都冇乜勁機

Stargazer > SF

部野勁係因為佢機動比較高
聯擊個pow係架艦嘅(攻擊+機動)x20
不過個部要用OP開多4個位 直衝00 seed D艦算啦

細細地唔洗就位好爽但戰艦op塞咩好

唔加攻點秒

移動+1 其他求其

可以整多個特別天線 聯擊個威力又勁D

艦 加攻啦 lock9架秒人 又全隊都食到經

怕死
其實個副艦有咩用

1/5 數值修正艦長

話說無人用遊擊咩
我艦隊唔係升lv都唔會用
魔劍8人小隊 去到邊射到邊

試過艦隊9個都係魔劍 再用艦隊聯攻先爽

揀副艦睇邊個數值㨂？

用慣艦真係唔想轉

我幾鐘意遊擊 單機無双玩法
唔怕無EN

我已經用慣咗游擊……因為我以前玩的戰旗都係游擊類型的

輔佐值

冇en要慢慢等回
冇血又要痴埋去隊友好麻煩

游擊連攻想去邊就邊

玩左依家 遊擊都係出得4架機 艦隊我可以出9架 差太多

真
同埋後期機EN好難用得哂 除非真係野野都魔劍(裝個OP加返多D EN又可以鳩射魔劍)
+
人物反應值高 唔洗點回血 因為避哂唔洗回
自己企回EN算

後面D關比你出夠8條友
同埋艦隊有時一條友衝太行 無哂EN 又要返艦 勁煩
仲要後面D地圖好Q大 行死人

真

靠艦打9隻

我記得鐵血革命個關我靠一隻上面一隻下面 8人定7人聯擊狂秒
用艦真係做唔到呢個效果 行上行落 搞得嚟下面D垃圾NPC都死撚哂 做唔到個任完全生還任

點樣完全超兵化

可能係超一擊

試過都唔得

用阿尼路也同索瑪打一次（唔好殺佢）就會變all back

thx

佢計埋唔同人格總共有幾多版本?

慢慢用wing升上去

我係用多路基斯>有翼多路基斯>甩毛

俾人秒點玩

Steam版請更新

steam?
中咗BUG
update game

想刷卷嘅可以打鐵血第一關expert

用米利亞爾特、特列斯做遊擊隊長，直接一波帶走晒啲機，仲有反應同射擊3LV拎

所有嘢較最快可以5分鐘一場拎5張卷up

點升狼王最快？ 有冇網有設計圖睇

請問點樣係關未入面將D機變形, 識變飛機個D，出擊左之後搵唔到個option....

早段打錢最快咩關？

巴巴升到最後咪係，咁都要問

解金parts任抽到en罐III

狼式升上去咪最快

紫機今集無得捉？

完全新手應該打邊關開始
唔係好夠打咁

有無咩賺錢開推介?

記得鐵血有關直打boss就完
唔記得邊關

有x 高達未

MA個關

Switch 可以係邊到買game

除左ma仲有關
個時未清場就完左

我就係打緊鐵血 返去搵下先

第一次用狼式個關? 個關個圖遠好多 無MA個關咁好刷 好似

玩緊既巴打你地覺得今集值唔值得買？
我對上玩 g gen已經係10年前

對呢4個世界有無愛 有就會好撚值

但係觸發左事件之後部ma彈到老撚咁遠

用遊擊魔劍隊 無呢個煩惱

00超大愛，番睇過2次以上
seed係當初吸引我第一次睇高達，點都有感情
wing同鐵血我都有睇晒，鐵血就少愛d
咁應該都要買了
我睇pv佢d劇情做得幾好咁

同埋我印象中個度有唔少卒仔比你玩step行多步 所以問題不大

之前整左兩部
命中率得70
之前唔覺意俾人打爆左之後就無整

00第7關得部exia點樣3回合打爆15部?

今集嘅敗筆反而係d人唔識換裝

打嗮啲第一關GET咗機先

全部劇情嘅第一關？

可以考慮一隊派遣5小時, 升LV,
升一升就升到LV4~5就可以開發變勁機了

要靠運氣同SL
果電腦自己去打你反擊

啲電腦突登飛走 最多打咗11部

抽幾個打就得，你鐘意咩機就打，或者你派遣啲機出5個鐘先，之後開發啲勁機

巴巴第1型態
LV8 直上巴巴第5型態

暫時搵到2個攻略網

見上個po講 以為好似sf咁有得偷雞

今朝見到00部水中用ma Lv6可以開發金馬桶
我睇到O左

覺得魔劍卒太廢可以試下搞流星號 數值似返D樣之餘 又唔算太貴 好似5萬幾

請問墜天/妖天有冇得合GN archer ，有嘅話點拎archer?

打每一關都會慢慢睇晒劇情
Seed d除外 直飛

啲系譜真係鳩咁嚟

seed d係睇阿斯蘭食女

有無人見過命運???升極都搵唔到條線 係咪因為我無脈衝果條

邊到買switch版可以唔益狗閪源

其實係有 同00Q同理 get佢同僚機嚟開發
直接去打EW最尾個關 比5子打哂佢 放心 5條友都無雙
是旦get一部wing以外嘅 再買嚟升6lv就開發到
建議get重炮手 因為夠哂勁 5子wing以外最好用係佢

聽講bandai自己代理bo

天意-傳說-命運
唔記得天意點黎，好似用自由開發

命運一定要衝擊升上去 去seed d第一關get衝擊再升
衝擊>命運衝擊>命運

自由去唔到命運傳說個邊架 最多就突自無正
天意我都搞好耐 聖約升去上就係天意 但聖約點嚟完全唔記得
好似亥伯龍定咩非規格D度升

你啱，係聖約升上天意
跟住就傳說-命運 但完全唔記得邊架升聖約

謝謝你

一招爆敵機

想問下刷錢刷邊關好?thanks

遊擊岩晒用

逐級升好D
反正要解圖鑑

買1部古尼捷(宇宙型/ xxxxxxxxxx)升到lv4變破滅魔劍
再設計用
巴巴托司系列, 第一型態都得
咁就出咗呢部野了......

or
ガイアガンダム
+ (下面任何一部)
イージスガンダム
ジャスティスガンダム
セイバーガンダム
インフィニットジャスティスガンダム

source:

假莉古絲魅力仲高過真

我2,3,4個D用派遣升算了

假全職做G
真做做下G做政棍
高下立見

有冇人玩steam版一直彈game

屌呀冇TRANS-AM RAISER得FINAL MISSION~QUANTUM BURST仲要變過調黎

整容整得靚過原裝

新手入坑
想問下deluxe edition 係咪其實冇乜用?

原來浮游兵裝射程變左受覺醒值影響

唔要OP同ED做BGM就唔洗

想問下點樣可以多啲隊員出擊？

set返做用獨立顯卡

睇親seed有樣野都係好唔明
一開頭大天使係地球唔用陽雷子炮係話會破壞地球環境
之後去到後期小小同seed d
陽雷子炮好似免費咁係咁射

唔好用常識睇seed

屌 已經見到有人出攻略打鐵血MA關刷錢
不過呢個真心最快 前後都係打爆2次MA就收工 仲可以刷縮時

有冇攻略Link睇

係未特登架

睇seed仲講設定

呢部野幾撚好用下

算啦 你唔想睇就直接講 反正好簡單個概念
2team人
1team 第1round上去殺MA 事件觸發
然後
第2team 落去殺MA 唔夠力就搵NPC幫幫手 我印象中事件後隻MA係多血好多 同埋有10格beam

大天使號個艦長有冇ver2?

想問要拎seed三小強係唔係只可以放棄secret

Seed d大天使無用過wo

有冇人有マイキャラクター 攻略DATA?

智慧女神好似先係係係咁射個個

鐵華團3部高達呢部死得最唔抵

鐵血第9關嚟
一場好似5分鐘左右 夠力可以打最難
5分鐘 拎3萬 5縮時 幾抵屌
我琴日都係咁玩 不過唔係用艦用魔劍遊擊隊 直接秒隻MA 2次

我講緊對波

圖1 圖2

屌 都真係為意到張縮圖

那有錢你老母

就算地球軍都係咁射啦

花樽王係莉莉娜

咁或者換個講法
成套SEED好似由頭到尾會在意下呢樣野應該真係得阿艦長

勁

打仗講環保，真係乳搖左膠艦長先諗到

應該咁講，得三石有良知

想問下高啲難度錢係咪會出多左?

排排射鋼筋.gif

Yes

升到呀 上左xn raiser先再00q

打一場先幾萬
整部好少少既機又十萬
請個人返黎打仗又幾萬
升能力又幾萬
點打都唔夠錢洗

自創人物，女性有個cv係玩鬼妹式日文，用左返唔到轉頭，好好笑

係無人知分別係咩聲優配??

有無人可以po多次魔劍個隻野點整，搵唔返段野

#112
唔知答唔答到你

係我覺得300幾攻都好撚高個陣
原來刷錢刷經既已經999攻

月鋼第一關 get左君魔先 長距離炮有用
同埋升觀星先

Same here

唔係有寫咩 角落頭位

勁呀部機！

啲無人機會自己衝去個衛星到、你放部Exia殺咗右下三隻先就得

大天使 = 黑警

點囉flag返黎?派遣派派埋埋都係得aeu班太陽能機同人革聯鐵人

皇小姐愈後著得愈多衫對波愈細

聯邦維度升上去＞Flag＞Overflag＞哈姆太郎專用Overflag> GN flag＞武士道ahead……

我連維度都唔知係邊度囉/開發

想開switch版 有咩方法可以係敵方回合
quick load或者彈返去主選頁

交換拎第二個系列既機

鐵血MA果關一ROUND打完,
仲會刷六隻帶隨機技能既卒仔,
拎左幾粒30%增傷(+30%EN消耗)同大型機駕駛+20%增傷

union d機，自已楝部上flag

派遣咪有

wing 第2關, 好多敵機呀

seed 9 個d先叫係

啲能力除左打返黎外
擺落角色到係咪一定要用錢

係

Thx bro

如果部機冇回en既技
真係用唔落手

緩護攻擊擊殺左 d 經驗值係平分定都係一樣嘅數
姐係我3個打爆1部機攞 30 30 30 exp
定係 100 100 100 exp

遊擊隊伍, 回EN30%解決你一切問題

wing個OP姿勢比咗第2位

點拎

總EXP平分 30 30 30

睇左咁多次00 都係鐘意皇小姐多過王留美

Btw 今次冇得用電視姬 明明對上一次ow都可以用佢 比佢揸00Q

有無ns中文版嘅清答下我個特選禮包新手包係唔係有code比你dl

ps裝甲d機

真係回30都嫌少
要再有技回多D

上面已經show咗啦

想問下新玩係咪玩邊條線先冇所謂，
用佢比果啲角玩住先?

唔好玩鐵血先

star build strike少咗招光翼嘅
absorb system beam5000以下無效+回30en

有冇人知滅世魔劍點升
用邊架機起手???

追唔切ＰＯＳＴ

點攞架

未知，淨係見有人出片，咁耐先有片應該係爆機先有

唔洗諗呢D住啦 要打哂所有故事開最終關先
最終關D任嚟

打00F

原來有最終關

其實點先可以支援攻擊，有時係格離又唔得，有時勁遠又得

一開始送果啲角有冇需要練?

頂唔順,都係整左托2改先,係咪打00劇場版第1關就夠,諗住打HARD

有次大天使係柏林亂入打毁滅高達果陣，有一炮好勁嘅陽電子穿過雲層射落去，睇唔到邊個射，有人話自由射，不過d 光線真係好粗......

打00劇場頭兩關打好耐

我想問迷茫天照喺邊關有架？

個Cockpit都變埋做GBF嗰個

要睇下佢有無武裝打到個個位
有先可以支援 同埋唔可以係待機狀態
玩魔劍隊去到邊都可以支援
支援防禦就近近地已經OK 具體係幾近幾遠就無乜頭緒

艦隊就唔太記得 好似限死要艦入面同一team先可以搞支援
隻master就不限

DLC嚟

支援攻擊要Master/隊長機（條Team第一格）出咗嚟先可以用，隻人有幾高指揮就Cover到幾多格

紅迷升上去

原來係咁

搞錯左，睇錯顏色

set歌係要自己一首首換定係可以成set換入去

我打SEED打到見到自由正義,頂唔順

喂開心大發現
頭先我用雙子座主角渣00,佢竟然識講trans am

講緊steam版

想問下，回合開始時，逐部回hp en個個位有冇得效快d？

可能同CV？

唔識。唔知仲有冇其他

M1 5lv升金迷
跟住再8lv

魔劍個港譯 丹乜鳩尼夫

個個都識，粉紅妖女都識講

金迷真係好撚廢
升到盡個下望到D數值諗緊係咪搞錯左

紅迷表示

你望下個聲優有冇配d 原創人物

本身都係亂咁升過下關先
但真係頂唔順部野
一齊升緊既已經變左突自 00q
個對比差勁遠

真係得紅龍用得上手
其他色真係

遊擊最大問題係出擊機數係睇果關點set，初期關每隊出得果4隻

戰艦打邊關都係出咁多隻，唔駛煩。

超新手
一開始比果8隻係咪爆左就冇左⋯ 打左兩個chapter得番兩部點打落去

今集好少有覺醒勁人
UC機司果然好用好多

十萬一個
儲錢買托2先

連左wifi
較左跟網上時間都用唔到派遣

switch

Ns 版可唔可以調校時間 去完成派遣任務？

抽到天線3
不過seed 9真係好正 一次捉42隻 但真係好燒時間

由頭玩過啦

俾部00Q俾哈姆太郎開下，佢會話「這就是我的高達！」開Trans-AM都會叫的

我想問吓游擊隊幾時可以加大唔好限4個？

睇關決定

打ectra w 第二關 就咁用五子打都打得晒順便get埋
打多兩鋪就夠錢買埋五子

打00劇埸第一關都可以

想問PS4點樣將D歌經USB傳落隻GAME到? 佢detect唔到我USB嘅

一樣得 拎埋00四子 係貴少少姐

新手想問
應該刷機先定刷人物先
宜家打完 EW5子
宜家有 正義女神F 00xn ew wing 巴巴托斯 再生呢5隻
宜家應該刷錢買機升定買人好

儲錢買艦先

想問今集點樣加turn?? 每部機開頭最多可以3turn就要停
以往好似係升人仔lv可以加

穆大叔 Seed d 會唔會勁過 seed

買邊隻

比咗鐵血咖哩果部佢揸都會講呢句
應該是但一部高達都得
同埋佢開Trans-AM冇啦啦彈一句Grans-AM

呢部唔夠癲
入去睇其他片
剎那揸嗰部GBF機
招招都係必殺技演出咁誇張

有無咁快打爆機

想問下00 xn raiser 係點攞?

00升上去就係 再上就00Q

鐵血啲兵仔全系列最廢咁濟
係咪專登

有無人有印象重生高達係邊部上去
seed個隻紫色好似神盾個隻

咁佢D兵仔就係得古尼捷咋嘛

其實00r final battle 定係00r xn 實用啲

why not both

OOQ full saber實用啲
不過是旦啦 反正OO啲機勁過其他系列一截

隻野同大天使號一樣咁大

有冇圖

如果有多啲互動就好lu

想問下鐵血 餅乾肥仔入手條件係話 幫佢報仇
係咪要成關打曬先達成到?
我覺得打爆個濃妝女 已經叫做 幫佢報仇 又唔見佢話clear 又唔係幾想到時打多次 所以問定

想問有冇inpluse開發/設計路線

拉芙達嗌trans am 得意到

你save定先囉 我好似仲順手用埋三日月打爆埋艾恩
打完就全部任clear哂

都合理 thx

設計唔知 個部野長期黑色
開發就 天意/混沌/大地/深淵/教世主/命運衝擊/命運衝擊R
算啦 你get咗佢算 衝擊上命運衝擊再上就命運

買左提子機諗住升做00q
本身有部00應該升做最終決戰定00XNR

oo>oor>oor 最終> oo xn r>ooq

其實鐵血第五關點達成隱藏條件😭

新手想問下啲en倒水咁倒有咩解決辦法，
同埋啲機爆左係咪就冇左要整過?thanks

en: 回艦即滿
爆咗:係

用ELS刹那開狼王笑撚到我仆街
一面話要互相理解一面片到人地開花

d咩能天使睇到頭都痛

En可以用技回
爆左就

玩左50個鐘 仲係第1關

今集有冇D 加錢既技能 想刷多D錢

屌隻哈囉好撚正

邊隻？？？

綠色個隻 我未升到去黑色

唔太識玩整爆左一開始送果兩部鳳凰
宜家得之前死刷爛刷買返來果部els00，
但佢一炮用成50en，我又冇其他機，
場場係度hit and run走佬戰術，
有冇咩方法可以解決下困境

有冇邊個option 或邊到顯示到個角色 係第一round 定第二round 太多機唔記得

w最後果關多機到

o gundam>1.5gundam>reborn gundam

用同一個系列既升上去
好易最後變晒同一樣既機
已經有幾部reborn

人地都講到明係seed果隻重生呀你呢隻係00果隻再生

其實李瘋子高達意譯做再生
好似SHOW唔到李瘋子個種傲慢

00 D MSV都唔齊
明明有部再生MSV係可以變埋太空坦克

第5關係咩? 藍紅雙艦前後腳個關?

好似係要個貨船仔去到個區域 但要五回合內

用返港譯D人唔知頭唔知唔路咪係到屌乜鳩野譯名

非常易
佢同原作一樣 隻藍艦係condom
唔好用任何攻擊 你不斷直衝 + 回避就得
一0血隻藍艦會收皮 紅艦會滿血返生
絕對夠血同時間

命運要點整

叫開艾斯亞

原設係三合一,唔記得係整唔切定變型三合一太大舊塞唔落所以先變做二合一,再講坦克mode係太空係無撚用

咪住
如果真係貨船仔我好似記錯
自膠1萬先

其實我覺得佢配基拉多過拉妖,拉妖好似收人做兵咁感覺上只係需要佢既武力而拉攏佢,起碼芙蕾後期俾人感覺係真心鍾意基拉

黎緊新機係唔係DLC定free

完全同意 拉妖不了

好似唔同關 我個架好細架 但每次淨係行到兩格 唔知點五回合去到

好耐冇見KF派 通常都係KL

又係無捷徑 不過快過狼王
去seed d第一關get部衝擊升上去就係

新手點刷錢

有free有唔free
唔係呢4個世界觀個D就一定唔係free
不過嚟緊隻白獨眼係free

你可能睇錯格仔數 一定夠過 5回合絕對去到

依家諗緊係咪有一回合唔覺得行😭btw駛唔駛擰轉個頭行？

流星號可以係空中用係我認知有問題定係唔同左？

唔洗
好記得啱啱好5回合會掂到1格仔綠區

白獨眼第3格係空,點用

Thanks!

細個睇原版鍾意配拉妖,大個睇返remaster覺得唔撚對路,拉妖對基魔好似執隻狗返黎養既大姐姐咁俾我感覺係施捨多過愛情,再對比芙蕾簡直好大對比

但芙蕾係自然人 拉妖係調整者 拉妖由外貌胸部以至西洞緊緻度都tune過 比你點㨂

部機爆左就冇得復活?

00第二季點3回合內殺曬d自動機械人,已經每下都用黎打佢地

你咁講我唔好簡米婭,執得仲大波過原版

我全都要

米婭假波點同天然波比 何況仲有西洞

extra一關打成三粒鐘 有時唔記得quicksave就仆街

是鳩但啦
個編劇都亂鳩咁嚟

求救

總之seed seed d 唔係狗男女 就係弱智無主見 或者係人渣 成班都痴撚線

嚴格黎講要定義調整者只要調過就全部都係假啦

支援攻擊 再配 隊擊？

細個最尾見阿斯蘭同阿妹一齊
真係睇到頭都大

上集係OW既表示
我發覺E集最大問題係機師唔想整複製人小隊呀
LOCKOFF又係ON9,部機有覺醒招,但0覺醒
以前實拎炸NT怪物渣

四個剎那
武士道表示

lockon部機同人都
提子劇場版好好用

你細個睇seedd後宮王係咁溝女最後跟左第條女走係咩感想

佢好似會每round自動save

lm

嗱 出細前tune好 出黎就係天然野
出細後tune…只能係矽膠…

改基因改到大波到底計真波定假波

唔係真波假樣咩

假基因真波

呢集阿真冇咁顛，抵買

睇左有人教整破滅魔劍，想問點樣用是但艦隊是但關卡？ 入手方法係？因為我玩到有狼六型態，00, freedom同惡魔高達都未開發到。。。。？

你喜歡天意/傳說開定全脈衝系列開上去，睇你，反正差唔多

打00F第二關extra，有機捉又有縮時

醒啦，福田自己都講話兩部曲係特登design成毀滅三觀架
所以命運點解越睇越順眼嘅

簡單D講就係有個任 要你用艦隊完成任一關卡
你可能完成咗都唔為意
去生產list度望下有無深綠色古尼捷
成個名()入面D野勁長 咩宇宙型/乜乜柒柒艦隊
用個隻上4lv 得個隻先開發到

眼殘+腦殘
自對一打膠

四十萬幾ELSQ，十幾萬銀剎那，但係一關Extra都差唔多呢個數（唔計前期part嘅），還好啦

救世lv 6 定唔記者7 升到， 岩岩升完

今集用ma機好難出到場，00一變ma就收皮好難有位出，流星都係。。。
好想開發seed d既 destroy大軍

佢得隻楊過exia渣

捉到規律，班自動馬頓會順時針行，右下左上循環果啲fd
楊過能天要埋伏係佢地前面，但係條件真係好撚難搞

命運高達比我第一感覺係一隻合成獸四不像。。。閃光掌（掌心雷），劍西搭炮西，但睇睇下又覺得好型有愛，只要g gen開發到都會變主力機

想問佢唔同難度有咩分別？係ai啲機勁左定係點？

推完一條主線之後
之後D機已經勁到可以無雙咁
係冇en

命運佢資料都有講話，個開發目的係『我要整隻一架就係一team脈衝嘅機』（一個人就係一隊人點諗都cls），結果就係命運脈衝先，劍脈嘅雙刀，炮脈嘅雙炮，空脈嘅飛行背包變埋翼，然後再改良就有命運
至於點解有掌心雷，diu無正夠有飛踢刀啦，冇得解嘅呢啲

同perfect strike 有乜分別

改左，overworld果陣都係宇宙only
之前整左出黎果陣都呆一呆，有空b

ELS 剎那定劇場剎那好D

幾乎冇都係三合一，人地命運仲有扎多改良，突擊真係慘撚到

咁好明顯係ELS啦大佬

睇佢整容前個樣冇咁大 應該順手整埋

我覺得差唔多，可能係衫嘅問題
btw假妖好過真妖，真果個真係頂唔撚順

巴打

脈衝原本就係抄突擊再加強,命運就整合三合一

想問下 遊撃軍個出擊數依家我係TOTAL 5隻 , 要點樣先可以增加出擊數目, 係咪要+隊長既統帥值?????

咁起碼脈衝仲有手尾可以跟，突擊去到嫣紅就基本上冇撚咗

冇啊好似set定曬，ggwp

個關俾你出幾多就出多
所以都係用艦可以出8隻

冇再整特裝機整哂落量產達加度姐,最後特裝機係漆黑突擊你計埋外傳既仲有咩iwsp專用機同雷轟高達既

想問下唔同難度實際上有咩分別

唔該哂巴打

想問下點解聯攻個時有時扣萬幾血
有時扣幾千血 點解會咁

敵人多一個 就少d攻

升lv 加點 點加好

全攻擊冇煩惱
999之後先加閃

越多lock就越少傷，預留一兩個lock唔用係上策（除非有啲死撚曬全家嘅挑戰整定要你全lock或者指定lock數你要照做）

今集變返好食駕駛員質素，真，基魔，阿斯蘭果啲王牌機師lv1打extra都比較難死
所以今集全部加攻先

Steam版點樣轉獨顯？ 有少少lag

根本就係佢寫柒左就死兜話係特登咁design

明明有prefect strike同埋黑西個d亞種機

頭先入咗手lu

黑西

今次好少map 炮
燎天使 重炮手都冇

發現交換嗰四部機一定係各自一個四個

鐵血流星號
有魔劍點可以唔用

Seed多d

到底係w d機廢
定係00太勁

都係用遊擊刷unit 1 extra
5分鐘3萬幾蚊

w真係 得wing zero EW 同多3見到人

w當年都好多人嘈過武裝貧弱設計
整部gundam出黎得一兩件武裝係咪傻

因為佢地招大係自爆

諗住用原創角色再配勁機慢慢hea玩，點知淨係打劇情谷經驗都係好吃力
身痕到生產咗隻巴力配朱古力玩，結果個打傷害高到我唔想番轉頭

記得裝SFS，騎住SFS郁完確定之後係得部SFS完Turn，即係你可以用SFS郁完再用上面部機射MAP版魔劍

機都係加攻唔加en?

上集就unicorn系列屈機
今集就00屈機
00啲機同人起碼高幾班

你部機唔係遊擊 出艦之後2回合就冇en咪點少少
唔係咪all in攻

想升00els先，佢太食到
感覺升en都好似冇咩用

00 d機放遊擊最好 雙回en就差唔多夠用

鐵血啲機個阿賴能力鎖死你用原本機師

wing “zero” + 鳳凰“零”式都設計到00

人棍艾恩竟然係L機唔係XL
比阿斯蘭用先

最慘係派遣會洗save 一定要逼人過左關先

前兩晚我都係打到一半頂唔順唔派遣算

switch有仲彈遊戲情況，打打下唔save就喊死，一個回合打嗮怪先同我跳我真係屌老母

好彩去左旅行未羅驚

報告PC都會彈驚，各位保重

我打鐵血一個回合彈兩次

點解會有兩個po

情意結主升巴巴同三明 但攞完巴巴就無打過鐵血啲關 係咁刷00

其他一換左機師唔係原創即刻勁左好多

屌，打完w 先覺得w 啲機廢到懶屎

冇計，呢集傷害好睇機師能力值，然而自創/原創無論起始值定成長性都係差到仆街，要玩自創/原創基本上一定要喪燒錢補獲

打一關extra 用左三個幾鍾

想問比人打爆左部機係咪就會從此消失？

隔離post 有條公式
話射擊同格鬥唔係淨係加命中
咁到底如果有能力學 放+POW 定Level 5射擊同格鬥 好
好想要個全能力表睇下

現在格鬥LV4 /射擊LV4 打8000，9000 會加extra 1000傷
而係試過可以疊加 人物同時另外有個格鬥LV2 跳左extra 400傷
如果一個人仔學哂5招 LV5 可能extra 打多4000-5000傷

一開頭部艦真係慢過龜
本身想開鐵血玩
但都係打左00拎部艦先

部ELS要直接買定可以開發?

買

全部角色都有配Trans am、不過Zero system就唔知

因為Trans am應該係聲控

想問下整els有咩條件

希羅都識講 trans am ?

會，比佢用過一排特裝型權天，用Mega Launcher會講

叫所有聲優都錄一次講trans am 今集00 真係親生仔

希羅揸0高達會講 你也是zero嗎

我覺得W（無印/EW)先係，每部CG都型到癲反而Exia同00都無特別（未打00劇場唔知）

最憎一定係鐵血，得狼王有擊殺畫面，我升到巴力同朱古力30LV都未見有

巴力真係阿豬阿狗都可以違抗

真係估佢唔到今次咁有心

明明咖哩2部野同流星號都有擊破演出

古辛少用唔記得

想問下依家switch舊版仲會唔會lag機？

今集pilot level
會唔會影響到 機體升lv個陣拎ge升級points?

OK 古辛都有

要大天使 智慧女神 定托2好
幾經辛苦先儲夠錢買艦
好難揀

你敢反抗擁有巴力既我？

屌 我好撚肯定機師個射擊 格鬥數值係會影響機體傷害
我隻自創人物比我撚到射格都999 但技能仲有D咩射擊能力 格鬥能力
然後而家用格技射擊都好 唔會再彈D藍字傷出嚟
同埋真係一下一件 EX都係咁話

2 改行得比較快，差幾萬唔差在。

點會唔影響

之前見人UP話淨係影響命中呀嘛

話說個影響仲好大下...
大過部機

會額外加傷，可以一下加幾千

巴哈有個post講賺錢方法

「於00劇場板get療天使高達升級至6lv就可以開發成量子型00高達，之後就出售就可以賺取每部差額約27000的 Capital」

大家點睇?

慢到傻，我升好機，去刷seed last extra/鐵血第9關， 一陣都幾十萬

Steam版點樣轉獨顯 同問

想問曉係點拎
Build系列既全部都要過哂所有故事先

想問下啲人仔入左混亂狀態點出返黎 同埋可以點樣避免

突擊 紅突 鳳紅突 曉

打00劇場第一關extra 以為extra 好易
一去其他關就奶野
原創人物真係好撚廢

正常機體計好步數
唔死衝可以正常咁打

琴日打seedd 蒼天之劍我以為我打normal
打打下發現部部敵機都識支援射擊同埋迴避率好高
最後打完果關之後睇返原來係extra

用緊D垃圾渣古捷武炸
除左幾部主力

有個parts係唔扲exp，戰艦用係咪會分多d比其他人

有無巴打知
之後會唔會有阿頼耶識parts 比原創角

派遣捉機

出左x 高達未

屌你老母bandie肯改未啊
G sound版啲NPC轉曬做歌唔撚俾人改
想聽返ost啊屌你老母臭閪 唔撚想聽00劇場版op
少少嘢都做唔撚好收人7百幾蚊

屌 早撚知買普通版自己入歌算 仆佢個臭街真係好撚嬲

Switch 正式版係咪仲好lag?

鐵華團機只可以用返鐵華團人

唔覺lag

00 外傳主角好過癮

新手儲錢買咩艦好

高達界嘅門矢士
一方通行破壞者
絕對屈機嘅存在

無覺醒，用唔到覺醒武器

我掛2-3隊 wing ew 7lv 升wing zero ew 一部都賺3萬幾

一日掛3次 就可以升， 3隊賺 70-80萬 岩哂返工人士

戰艦聯攻
1關用得1次?

1round1次

無左GP02無得玩MAP炮清場

細佬第一次玩G gen, 之前玩trial version 又唔知爆左部機之後就會冇左，宜家玩正式版得返一部鳳凰同一部鳯凰01式，想問仲可以點玩落去刷錢開發勁機
宜家玩normal都好勉強

唔DEL SAVE嘅打劇場版00

打normal?

EXTRA

本身個關啲機已經夠打？
Btw Thx ching

魔劍+SFS

等dlc 月光炮

連大哥條女都有專屬技

好似唔關事但又發現好夾wwww

一下一件 再加聯擊 直接秒四部
療天使出嚟 直頭硬到唔識扣血

00q上唔上到els? 佢上最盡係00q全刃 但全刃合到個影唔似els

Sandrock應該要劇埗版果部定穿山甲裝備好
劇場版果部機又唔差

三個格鬥/射擊+，一個+pow

上唔到

ELS只可以買, 40萬一部
要完成no.269任務 (ko 00劇場版 最終關 extra 難度)

你畀閃光伯爵用零式甩毛有特殊對話添，超畀心機

鐵血最尾個關係點？
係咪分兩張圖 地面就廿幾部卒仔
天空就廿部魔劍
咁圍鳩主角？

2型改三圍數值高啲

聽講有創戰同不死鳥 同00SKY
條路線係點有?

馮爺真係cls，一個人玩呢個世界

同els 00q同理 最高難度打鐵血最後一關

話說ps4點入歌
我插usb手指佢讀唔到 但ps4又讀到

有冇巴打知鐵血最尾部天狼王型(解放阿拉耶識)同埋部幻魔係點拎?

SEED打最高難道會有咩拎

應該咩都冇啦

整咗部托2改真係另一個世界黎
一開頭個部真係廢撚到
低攻腳短樣衰仲要得一隊

你用部80萬ge戰艦同開頭個部比較
點比

用個部垃圾打左2條主線
忍左佢好耐

話說地圖D雲有無得唔顯示
有時飄過都幾煩

我啲OP裝曬加移動力先正常返

一開頭直接用遊擊好過用艦玩艦要有主線啲旗艦先勁

好似無 真心煩 最痴線係鐵血最尾個關 D塵大撚到我睇唔到古辛同D兵係邊

新手請問點解入左code 得隻新game 但見唔到可以生產獨眼高達/ 其他特典任務，應該去邊度搵？

其實有無人覺得有啲名場面用圖同字嚟帶過好閪

W同EW都係咁，無打爆衛星個幕同三連炮（轉咗去做普通攻擊畫面）

試過卡係完場loading 重新打過

艾比安十萬蚊

用Wing Zero升

我忍到差少少升到999攻...仲未有錢買托柒二改

3連炮做成招式感覺有心D

停電揾veda好痴線

但無咗瑪莉梅亞嚇到瀨屎嗰幕

下下打8 隻萬幾真係cls
皇小姐落埋加區域同區域回en, 完全玩曬

仲要全體都有2倍經SEED D智慧女神組都好撚痛

遊擊放曬主角級機，艦放配角。 2下聯擊已經10幾隻，再計單打，1turn 20幾30隻

解放上面有巴打答咗extra玩鐵血最後一關
幻魔係咪鐵血外傳嗰部 唔記得尾二定三有關易GET到返嚟

救命 到底剎那條渠頭皮喺根據咩嚟企位
上次差2格 今次差4格 屌 又5回合內完唔撚到 想死

自己入歌 啲歌好撚大聲 完全蓋過哂啲人把聲

橙色高達企位?

想問各位師兄switch依加算唔算好lag?因為想手提玩，太lag我就買p4版

嗰部廢艦升都唔撚升 等個托密2 get值滿咗先轉

剎那出埸好似係根2000男果位置而定
想5回完就要2000男衝入D

機體升lv應該升攻擊先？

原來係咁 唔該
覺得佢阻定 掉咗佢落去

係 除非你部機唔係後萬機 EN100都無咪加下EN
好似有人試過廢機升上去都會同後期D天王級差唔多數值

睇你玩咩難度、最難我慣咗每部上到2萬血先升其他

有冇邊關可以捕捉到好多機體？
唔夠機用

血呢家野唔洗升 你隻人反應高就唔會扣到血

習慣啫、嗰時未有勁機去打Expert

太低迴避之後就升血，反正靠部機本身啲攻都夠，後尾慢慢就升自己想升嘅，之前濟升攻一下秒好悶

今集守備硬到

白衫基拉點攞

應該expert Seed D結局？

利申：未打到

佢係咪 expect 人地玩 hard
get bar 正常好多

托2係打TV版定劇場版捉

諗左好耐w五子五部機到底係咩定位
雞翼高機動一擊脫離
重炮火力壓制
死神潛入突擊
剩返神龍同沙漠都唔知佢定位係咩,神龍都話可以正面強攻,沙漠得個防高完全唔明有咩功用
btw,拍埋其他系列d機真係屎到無論,00自回en,seed ps裝甲,鐵血防beam裝甲,w班機除左圈圈防槍MD係無特點

沙多洛定位係指揮塔
少爺咁多兵其實使撚自己落場

btw黑少爺竟然平過普通版

所以佢地防高少少

咁部機有咩存在意義,當塔你求其囉部leo上去都得啦

沙漠係同埋四十大盜打遊擊戰嘅指揮機嚟，同埋卡多魯係五子入面都係負責諗戰術，不過唔知點解最終戰唔加返Zero system比佢部沙漠

至於神龍真係唔好問點解完全唔知五飛價值喺邊

Btw一套20年前動畫無其他新嘅諗法同技術都正常吖

高防唔明顯,打果時照樣俾對面打到啪啪聲

你去睇吓動畫最後兩集就明

最大範圍map係咪突自流星號，一野轟咗10幾件

正傳撈外傳玩感覺好漫長
鐵血打完S1去打埋月鋼S2先再打返鐵血S2
SEED點算

係米婭專用渣古

有無圖望下

遲下應該會變做dlc出 我估

頭先好似有想整艾比安?
多魯基斯II LV5開發到

00 已經玩死我，第2季map長勁多

最撚on9 係勁後面先拎到瘋子阿寶，成隊已經幾十lv

我整左啦
我見艾比安整到部水x座高達
想買部整咋

有一個派遣任務係要求隊伍中有持有"阿賴耶識(原版)"既角色, 請問邊個有?

OH thanks

戰艦 極大範圍round round lock 9部 ,仲有得帶全家升lv

艾比安勁唔勁
我去緊買game

好似多3正d?
有map炮

D型望落廢過2型改少少
用用下又覺得ok
主要有龍騎兵射程比較遠
劾本身又係射勁過格

多3 冇zero system , 自己取捨

緊係多3正D啦 有遠攻啦
不過艾比安都有得再上EW版 個隻D數字勁過多3 DD
但範圍都係1-4

extra step啦

我知呀
我就係唔撚知剎那條仆街竟然跟2000次位出
搞到我3回合排好哂陣 磨好哂一直線殘血els
一埋位數一數 啱啱好差幾格
屌 連續2場 比D els煩撚住哂 狂回避

呢樣都仲有得Set返仲OK嘅
btw 我Setting一早較高咗3格人聲先平衡返

有冇邊關可以捕捉大量機體？
唔夠機用

應該都係用多3
始終唔係做Master
咁支援距離就好緊要

甩毛突襲，重炮對遠程輸出，神龍對近戰輸出，死神對單位刺殺，沙漠係盾

w啲武裝比較多元啲，你用雙龍ew有齊鐳射同物理近戰高輸出，食曬鐵血同seed

00 最尾個關extra好難打難打在要用係月面到用垃圾npc守艦sl 幾次先過到

屌你月鋼部死神全攻擊-3000

其實有無人同我一樣，好唔中意ggen既bgm
敵方回合一定要跟敵人既BGM
跟機戰咁跟我方仲好

重炮手EW啦 又係通食機
又遠過雙頭龍

覺！屌bandie老母 00最尾exia repair同0高打個陣無得用黎打求撚其一張圖加幾句野就完撚左3d動畫都無

想問下月剛3關點樣可以3turn 內打爆化勒？ 佢淨係瞄我隻艦

唔扣EN嘅比爾哥

你郁架艦行開D咪得囉

Zero system可以裝OP今集仲要無限數，你有錢嘅話全部機裝晒都得（十萬一個）

攻擊自由真係優待 有特殊開場 回避 擊破 演出

可唔可以具體講點郁 化勒武器可以打8格

仲有個白衫奪權版人渣用

冇得用自己隊野先最慘

其實0gundam幾好用

太陽爐Rx78都冇出到

咪向下移動 ...然後月剛上前囉

Bamdai：啲動作做得咁靚仲想有CG睇？下集請再課金

哦 如果EX難度就唔洗諗 佢一定追艦打 玩normal啦

唔係有咩0升上去

屌隻game成個款就係虎頭蛇尾 唔知係咪over筆直趕交貨
根本有好多嘢都未ready

上集UC
今集最受觀迎個幾集非UC
下集係咪大集燴加埋少少未做既外傳機

點有架

都話咗最終關囉
你打哂D故事先啦
呢D修改出嚟比大家J住先咋

其實係第一樣係UI、第二樣係名場面、第三樣係收錄作品、第四樣係機唔跟足晒原著

結論：請下集繼續課比Bamdie

今集我都滿意
可能genesis太垃圾

佢D名場面多數直接塞落部機嘅招度

創世唯一一樣好就係兩首歌都好撚好聽 我個時玩入game個時一定會睇哂成個op 今次呢首難聽到仆街每次都一定會skip

想問托勒密2改裝刷邊關最快滿get bar thanks

應該將ED同OP對調

Extra 劇場版第一關

劇場版第1關 開最難

ED感覺又太柔和 唔岩做高達game op

hell & heaven

seed d 02打到想講粗口 keep住增援...
好似一見到個map拎咗兩隊遊擊出去打

用艦先好打wo,係咁用聯攻就得

即係邊個？

係上集真係屌撚住嚟玩，仲要玩晒正傳同少部分外傳後已經無再玩嘅動力

麥基利斯．法里度

勁多一樣招嘅渣古
今集部部都唔同

嬲撚到想啪碟，可惜買數位版

二手放出去嘅機會都無

講開又講
巴力搭S2個朱古力又比想像中好用

原來係鐵血的孤兒嘅角色，我冇睇過

因為鐵血啲高達鎖死晒駕駛員

你地去邊度搵bgm入歌
我唔想比180買season pass

咁動畫嚟講佢上巴力之後真係有無雙到 係比真主角開掛KO咗

你要登錄巴力先會有呢條友買
講緊第2季個ver

早期整左隻甩毛
而家未夠10 lv已經覺得太勁
招機槍都可以接近一下一隻

覺醒值有無用?
剎那學唔穿學好?
00RN好似無覺醒技???

多數關隻人事
覺得太勁可以玩EX難度 雖然前期D EX都唔係好EX

覺醒技會加傷加射程
升盡可以做到以下效果

00RN係無覺醒技 但00Q有
同埋覺醒技隻人覺醒值夠高都真係幾屈下
你想知招野係咪覺醒技 撳佢能力再撳武裝列表睇下有無寫就知

但今集勁既覺醒值機師,真係無邊幾個

燒錢升

想問下角色技能係固定定係要用修正洗

決定唔打咁快，睇晒啲動畫了解咗先玩
如果唔係都唔知啲人邊個打邊個

諗住開00劇場版第一關normal試下開托二改嚟玩
屌，托二改冇聯攻不特止仲要低命中率

開extra 2 場點都get到啦

1場就得啦其實唔難

無感情依招技啫係點樣？

extra
打3隻els卒 + 1隻els戰艦已經升咗70% get

用ps裝甲打鐵血真係好似開外掛咁
不過extra隻基魔好似唔識閃咁

用鐵血打w seed 00都好似開外掛咁

啱啱先買齊W5小強，EW又出一批

月鋼個故其實完左未

講緊 劇情最後個關

暫時黎講係唔係 NS 同 PC 都有死機
PS4 有冇咁既情況

PS4玩左30個鐘仲未死過

好似話爛咗尾 你知啦 正傳搞成咁

原來綠技有得學
不過要爆機開hell難度先得

00 Q都一樣

你有冇聽過巴力名台詞

佢個時間段係正傳s1s2前定後

PC五十個鐘都未彈過機

隻game有冇做出來，未打鐵血

成套鐵血根本無一個反派擺得上台咁濟
（咖哩私怨撚嚟行動只係為報仇）

其實鐵華團先係反派

就咁篤佢有個變形制

鐵血s2 成季都多鳩魚
鐵華團s2 開始，地球議長係救命恩人
火獨女神同自已個王牌機師有路
又入左最大既黑社會，同向左係結拜兄弟

自已係火星根本玩晒
就算朱古力謀反，鐵華團學7星其他咁，食花生，邊面贏左根本唔影響佢地係火星地位

鐵血係唯一一套我唔記得邊個係反派既作品

最後幾集當緊笑片睇

咪係傻閪澳加，三明永遠都無機會返火星耕田

比人踢左出黑社會啦
不過奧加唔貪
安穩做間保安公司都可以安穩過世嘅

S2前

seed D 2887 同seed冇咩分別咁。。。冇人氣都唔洗咁，穆都勁咗

咖哩飯, 朱古力

s2 開始無，佢幫公司開左火星半金屬條米路
做左直屬組織

團長要個家，要班團員做正行，s2開始已經做緊

00q浮遊盾擋實彈
自由斬光束
玩咁耐淨係見到呢2部有特別回避動畫

上集無擊破畫面，無特殊台詞，打中部機唔會有任何動作，最嬲係cut左後半uc,劇本倒模返十年前o既Spirit,但冇哂人地全語音劇本對話優點

餅乾死咗真係最大影響無餅乾即刻比人落兩句咀頭就哄掂

巴力 紅月剛
突擊 突擊自由 黑突擊
wing zero EW 多魯基斯1 (2 3 F都無)
00Q同00Q full saber係一樣特殊回避演出

暫時就呢幾部有特殊回避演出 印象中

同埋一定要係射擊類先會有呢D演出
近攻回避全部都一樣樣

XL, XXL 真係佔好多位

加大個d只擺master

D原創角色
打人永遠都唔中嘅
最後用個npc開無雙

屌升升下全部00系變晒做00/reborn

打完els 我抽中左加en3 加成百幾en 不過又十萬

第二季係機動戰士高達加里奧的復仇
咁鐵華團一睇就知係反派

啱啱先合到00q玩左場

根本無雙

討伐逆賊朱古力果個宣言擺明係主角

新手期 應該點刷錢
剩係玩左00 頭三關 加els 第一關

最衰係敗者之榮光啲機唔齊
只有第一代加甲版
加咗甲又沒多咗招用

敗者之榮光係五子二代機
明明ew有啲分別又唔出

話說咖哩有三個，你地練邊個(係啊擺明逼ching吔屎三選一only)

你確定升能力係用幾萬？
我由洗差唔多五十萬落基拉到 依家先46lv 全能7xx

我一個人可能打唔贏，但係我地嘅話

屌你要寫個咁皇道嘅主角點解當初要搞到三明咁另類

而家先發現原來放迪亞加落炮擊型渣古
會自動轉左做專用機既色
等我將啲渣古升嚟升去都仲係綠色

Lockon用獄天開Trans Am會話部機適合Lockoff用

有邊個指揮高又打得下

特列斯、米利亞爾特、朱古力

無視物理嘅Master Unit

朱古力

S2個個配番巴力用囉

咁冇計啦

w 唔出白雪公主

事實如此
就當朱古力智力正常，順利接收七星
你鐵華團貪乜鳩火星之王遲早都係俾朱古力清算
宜家呢個結局只係Bad end 中嘅bad end

因為佢發春 覺得咖哩把聲好正 所以加戲 加撚到變真主角

屌佢老母咖哩S1嗰句火星人死返去火星就好撚憎佢

當正自己好正義咁

8lv好快咋嘛 去G-unit度用養蟹法 2場就8lv 不過要有加1.5倍經角
刷MA關係要縮時野姐

G-UNIT 打邊關?

諗深一層未必會出白雪公主

因為七個小矮人完全唔係真實系武器

00 最終型態係用邊部上 就咁普通天使上到盡唔係黎

有ELS同南斗水鳥拳嘅情況下，七矮星又算得係乜

流星號真係只可以入艦用
遊擊佔四格真係太多

突自流星真係好勁

南斗水鳥拳又咩黎

啲技最高其實幾多lv

問過破滅魔劍未

獨角獸綠骨

暫時見到lv6 , 都要係紫色unit刷出來玩幾日得1粒覺醒lv6,1粒lv 6 射

魔劍都起碼有實物有子彈，七矮星擺到明超級系嚟

ELSQ，獨角獸結晶，TA黑材料
並列三神？

我出過射lv7
物攻威力加1500 lv3

玩咗冇耐，機廢冇錢點部署

魔劍釘槍黎咋，ELSQ自帶食鐵（可能），獨角獸結晶識靈魂出竅，TA黑材料直接瞬移搞掂根本冇可能打得穿三神

玩啲有勁機做Guest嘅關（W、00、00劇場版）靠佢哋打晒就得

打咗00劇場，但唔夠錢買

咁打W/00，啲機都好平

再唔係打00外傳，00外傳基乎無難度，啲機再平過00

魔劍應該會比ELS同化獨角獸一下揮停啲機

黑turnA就唔使講嘞

freedom 會斬導彈

屌你Seed枝Genesis 有CG睇，Wing Zero爆衛星無CG睇

seed = 親生仔

拎咗去變做TV版wing zero招技

望下正義先啦

seed d同seed阿斯蘭冇咩分別，用邊隻好

對白唔同

應該話打爆天秤座嗰下

啲主要艦(eg大天使 托勒密)係咪一定係靠get先拎到 冇得做任拎
同埋大天使有冇話多邊關最快get到?

斬核彈就正

阿嘎嘎嘎

係 無得做任 但其實比你想像中易get
托勒密2改 00劇場版第1關 EX難度
大天使 seed第1關 EX難度
智慧女神號就seed d第1關 都係EX難度
唔夠打就開normal慢慢磨 夠打開EX難度 快到get到痴線

seed d逼人做三艦同盟表示不滿

唔係呢下咩 仲還原返最尾變飛機飛返出嚟

你行一步用一次tran am打死一隻els再行再打，就2~3回合到了

想用返阿卡瑪同擬阿卡瑪

返去玩GENESIS

有玩, 不過未白金

無限transam

個時仲以為可以打下

突擊自由個迴避睇到我頭暈

敗者的榮耀其實咩嚟

賣左開始部艦 終於入手到00部艦。請埋李 無晒錢 又要重頭刷

w 的故事漫畫修改版

機體設計是連到去ew
同埋加咗不少新野
合理化、 連貫性好咗

用ver. Ka 機設重出一次嘅W漫畫
劇情九成一樣

岩岩買咗隻GAME 想問吓個故事模式係咪要順住玩

不過入邊多咗啲新機體
但係game 冇

好似五飛部機
漫畫有ew 版但後邊有原條激光槍

竟然game 沒有

講親生仔鐵血先係,劇情一大段語音

仲有邊部有特殊野

明明大部份主角機都有
迪迪尼都有
sf唔係獨家ok??

咁高攻既

設定上燃燒生命模式，梗係勁

真係？返去試下先

想問下啲艦咁貴係咪只有比70幾萬買

seed個故事突擊同神盾決戰用張圖就講完
CG又縮曬水，得四個系列都搞成咁
對上玩既overworld好似仲有誠意啲

想問下group area最大係唔係13??

邊關可以快刷

除左鐵血第9關

流星落到地球用咩

on99以為係以前果隻流星號咁冇血會脫出，點知爆撚左先發現中伏

升機賣錢就G-unit第1關

依家就算玩返Seed都係覺得古魯謝立場無錯

下載香港版係咪都一樣益左香港代理？
共建黃色經濟圈

掃盲系列問題

大家的戰艦同機體會升乜野先？

自己就咁

戰艦
1. EN 200
2. 機動 200
3. 攻擊 ＋＋＋

機體
1. EN 200
2. 機動 300
3. 攻擊 ＋＋＋

75LV機體獎盃越打越覺得唔對路

係唔係買一部最垃圾MS升先最快75到

吓，佢出賣自己友資料，就係為左全人類陪佢仆街
根本痴線佬中嘅XO

較到最遠視點都睇唔晒

請問呢度係幾多格

但你企喺佢經歷過嘅嘢嚟睇，對比埋基魔呢個一出生已經係最強調整者呢個身份唔明點解基魔有資格同佢講啲咁嘅嘢

一個堅離地腦殘因為冇咗條究極體潘金蓮捅死咗個要全世界因為佢永遠覺得自己低人一等所以全部陪葬嘅XO痴線佬

冇得分段所以可能睇得好辛苦
btw芙蕾未死之前嘅基魔算有人性，seedD係直頭想插撚死真，之前啲人棍主義完全冇撚曬

今集落到，有空中

射完，除甲再玩龍騎兵

我敢

李瘋子reborn識90 度向上射，仲話你唔係阿寶

識野

哇dllmhgc你都算陰毒啦

大約魔劍兩倍

Ching sick ball

補圖

連d雜兵都專登唔要樣射

第二張

岡釘兵ABCDEFG

想問要點入門?
隻機要升咩先? en? 機動? 攻?

EN同攻
唔想煩就比多少少錢 買流星號(唔係seed個部)
咁就煩少樣EN 雖然都會煩...但無咁煩 同埋埋身都可以反擊
仲有就係買埋SFS 咁樣移動完都可以放map炮魔劍
講埋 魔劍卒就1萬9 流星號好似5萬5定5萬9

如果你錢多可以裝埋零件+EN

裝埋Zero system

要咩程度先夠打extra關？

廢人同機Lv7，打extra得35％命中

咁就練下人先啦
用住normal G-unit第一關升機升人先
升到咁上下會發現D人夠料打D第一關嘅EX
記得善用技能

命中係咪唔睇機?

搭個剎那渣00R
得3成既廢柴用00R支援清場

痴撚線

係
睇駕駛條友射擊/格鬥高唔高 傷害都係
999射格反 是旦整部1lv卒機都可以開無雙

緊係射9基拉啦

通訊操舵同魅力 呢三個有咩用 搵極教學都冇解釋

影響戰艦命中回避同經驗值加成

通訊=命中
操舵=迴避率
魅力=攞經驗同戰艦聯攻範圍

今集其實好推薦大家配cp，
包括stellaX真，艾妞Xlockoff，
彩蛋對白真係閃撚死自己
艾妞會講『如果同lockoff一齊到未來好美好』之類
stella『我要保護真』
全真教表示欣慰

未夠錢set up刷突自
有邊關係多錢刷？

突自就用觀星者升啦,BTW SEED最尾果關捉機捉到400K

托2錢都未夠
Wing開局係錯誤
而家啲一線機齊曬
我見好似刷甩毛仲好

甩毛好似多錢啲
Wing EW 7lv 升甩毛
都係3萬幾成本

屌打鐵血尾二果關 睇完岡釘出場跟住卡住左now loading

SEED曉之車果關多機到
跟住比增援陰左，無放定D機係果度輸左

想問問 淨係用原創人物同自創角色
Extra關會唔會唔夠打？

數唔到佢個回避動作轉咗幾多圈

會

大天使號有無分 seed版同destiny版？

想問下點樣一隻艦可以由1team變2tean

痴撚線，都知道原創機師配勁機都係垃圾嚟架喇，但係00劇場版第一關Extra真係教識咗我乜嘢叫做天同地比
四個主角機根本就可以一招一件，班原創廢柴只係一班用低傷幫我攞托改二嘅踏腳石
我都係慢慢刷錢攞晒成套托改二同組員先

我想問點樣校遠視點？

設定、第一項最底嗰幾欄

想問下有冇得skip
每輪一開始回血回en個動畫?

原來0高達有得用修正拳

新手想問下野戰隊係咪冇得落XL機?

同樣係恐怖份子w五子仲水皮過00四子,成日俾oz果邊fake黎陰,一係就當棋殺oz敵人一係就中陷阱俾人伏
果個lady une感覺似渣雞毛當令箭既臭西格(不過聽講除左眼鏡會靚好多?)
btw,莉莉娜仲左膠過電視姬,佢果隻完全和平主義我覺得仲難實現過00既理解達到和平

係架
W離撚哂地一向都係為人垢病嘅地方，00呢方面係寫得好

但W五仔成日俾人撚，好大原因係杜魯斯同撒古斯各方面都遠遠比佢地五條死鏟優勝

有，一樣佔4格機位（同艦小隊一樣）

一路覺得特列斯先係成套W最有魅力嗰個

5子只係傻閪瓜嚟

想問下steam版我notebook同desktop個save點樣可以保持一致
佢steam嗰個雲端同步嗰mb大小都唔一樣

完全和平主義真心得啖笑，根本唔駛觀眾去批判，淨係睇EW同FT嘅劇情都係「乜唔係和平啦咩？點解又有仗打→仆街我地一早揼撚晒啲武器，呢次大獲→坐係到等高達出嚟用比對家更離譜嘅武力掃場→打完啦？又係時候揼撚晒啲武器，包括高達在內」無限loop已經知根本唔可行

exact7y，成件事根本係on9

仲有一個問題係少爺講左成套既宇宙之心到底係咩撚野,完全冇解釋過搞到好似口頭禪咁

爆機

無錢既既話買一兩個機師玩無雙就夠
我都儲緊錢買托二改

初期可以點樣刷錢 依家窮到閪咁

無，無得解，不過佢話過希羅就係宇宙之心

戰艦
移動+2
移動+1
求其

機體 求其9部飛機

想問下sf同ij要唔要上流星號?

拎左ELS 00Q 畫到佢神咁樣 已經唔係高達
暫時見到唯一 一個 天生 移動力過8 攻擊過400
POW 過6000
拎左佢好似爆左機咁

想問steam 588 同普通版
有咩唔同

老老實實今日你可能踩我一腳
我唔順氣打你一拳
之後你同我吹雞互片
最後冇武器咪一樣有戰爭

只推攻同埋機動力

機動力 包唔包回避率？

唔上 master 用 ELS

繼養蟹之後
日本仔教人八分鐘養WZC
一round可以賺33萬

每日兩球不是夢

睇完人打final boss ,咪又係2艦9lock屈住過

係鐵血9 升ew咁刷，好快爆機，但係慢慢玩

今集玩艦基本上係外掛 只係前期無咩錢買艦 玩雙遊擊真係好過癮

計

係咪得我hea玩，但係打鐵血起家？

成班原創都用唔到beam攻擊

打到第二關做左部巴巴第二階，如果拎巴巴去打其他故事，係咪可以屈beam無效？

其實機動力有咩用

今集D刷錢方法好似都要D野升返小小先得

佢地五個屈機體咋嘛
好似係

艦隊9lock真係影響遊戲體驗

只買面具版積古斯一個打通Extra鐵血
由第一代打到依家，對原創角色好有感情
其實用多啲連攻啲人會升得好快，大約10lvl某啲角色可以追上Extra雜兵，用多啲精神指令就ok
只係啲Boss唔好預佢地會打得中，交返俾劇情部隊對付

仲有最好唔好用咁多自創角，佢地成長低

W五子本來就係棄卒
殖民星真正嘅流星作戰係用殖民星撞地球，再趁亂用高達消滅聯邦
但5博士（同卡多魯家族）覺得個作戰太冇人性，獨自送走左高達
所以5個人基本上各自各玩游擊，冇大台指揮

而所謂嘅為殖民星自由而戰，只不過係宇宙啲權力者爭權嘅口號，因為羅勒菲姆財團霸住個地球冇位入

其實W成件事好夢幻，佢中心思想係唔放棄暴力，所有嘅口號同正義都只係唔同意識形態嘅戰爭
地球聯邦嘅統一和平
OZ嘅掃清腐敗
宇宙殖民星要自由獨立
瑪莉梅亞講嘅人類互相鬥爭而進步
全部喺故事裡面都只係方便貪權者嘅工具
咁最後公民覺醒有個完美結局係好理想化，但總好過全部人陷家鏟睇完灰到爆

00第10關點打？ d船仔會比人打爆

想問個code用得未

佢有條新片打一場就已經7lv
但係我唔係好明
除左要客座 999魅力
佢架艦裝果D 唔知咩道具
另外個咩現狀維持係有乜用

有無人玩switch派遣唔到?
我一入派遣個畫面就話我時間不正確,明明我係餃左緊跟網上時間

有無PS4巴打分享下
你地係咪真係坐係到對住個大mon成粒機鐘玩g gen

唔係點

個機師愈高lv
部機獲得嘅經驗會愈少
用維持現狀就係make sure機師一直keep住都係lv1
從而獲得機體最大經驗

以前開圖鑑要專登開部格魯古古比馬沙揸做馬沙專用
Flag比哈姆...etc

Psv remote play
訓係床玩到訓著

洛叔：萊爾 小心點上呀

佢地好多對白

我一定鋪鋪擺呢兩兄弟落同一go

玩到鐵血尾段真係成日諗
如果朱古力當初殺朋友個陣乾手淨腳d
成班鐵華就唔洗死
不過見到朱古力革命成功之後智力變左負數就好想屌鳩個作者

刷左部托2出黎 重有咩要用錢？
垃圾機都夠過關

第二部托2

未開始打00
托2係咪過咗劇場版就有得買?

iPhone iPad remote play

其實部托2有咩咁把炮？

利申：未get

本身就冇可能留活口
邊有人咁低能比人知自己幕後黑手仲留活口

en移動+能力 parts

轉貼刷錢片段

配合埋 wing zero ew (lv7) -> wing zero custom
1次30幾萬

好有壓迫感

聯攻範圍唔關魅力事
不過威力關 魅力999會乘大個傷5倍

聯攻範圍關指揮值事

本來就係號角班仆街唔只有999攻外掛，仲有鎖血外掛
條尾刀女又係，俾三明打到爆倉夾住噴血都唔撚死

佢地真係兄弟爬山
完美和平主義係行唔通

鐵血12關個挑戰真係on9
保住隻垃圾艦
Re左成個幾鐘先搞到

12關有艦咩 唔係都最尾囉咩

岩岩發現原來爆左隻王就得
睇錯左要敵全滅

之前一直都係

得wing zero ew and 社3 ok

想問勇氣式係點開發上去/設計？？

直接打00 第三關extra, 順便拎埋00Q els

GN旗>先驅式>須佐之男>勇氣式量產形

重炮手實彈王

sorry托2係邊部機

00個架艦

托勒密2
00隻戰艦
點解會當ms

高攻 , 艦長好勁

仲有移動力夠高 大天使個D都係6格 佢7格
方便較位9lock

今集真係無乜艦好用

BTW 請問邊關有格鬥知識LV2 同 格鬥技術LV5?

返工無得玩
又到派遣時間

我相信派遣多5日
到咗星期六就夠80萬買艦

托2 vs 托2改 vs Seed D盤

三選二點揀？

戰艦點解鎖？係咪一樣要get條

yes ar

有無人知新生鳳凰飛翼高達點拎

00架艦幾好用呀 雖然我都係唔多中意用艦

格鬥知識2lv 觀星者第2關最難 黑突擊
格鬥技術無5lv 定還是你指純粹加能力個個? 個個就鐵血第7關 咖哩

打哂所有故事先

無端端係咁彈不連接網絡無法派遣軍圑

2架托2改

今集可以買多次同一隻艦！？

有邊集G GEN唔可以?

剛剛開始玩，請問魔劍點開發到？

上集隻垃圾創世就唔可以
搞到開頭都呆咗 心諗唔係買咗囉咩

THANKS, 好鍾意用格機既我, 真係要狂刷E兩關

#112

買綠色架機, LV4升就係破滅魔劍了

武鬥傳

阿寶

gundam/機戰冇佢同馬沙好似小咗野咁

諗起PS2 WARS
不斷刷馬沙, 為咗打夠關數拎PARTS

阿寶?有咩?

無
不過有蒼月昇

大型新人

thanks

仲有議長

依家帶埋部lite返工，計好時間就派遺

屌我打seed astray先
打完用W已經覺得好撚勁
astray D 機廢到
打一開始用廢機打上去好正
好過一好始就好00

seed最後個關打一次有四十萬

00睇左4次up揮手區

後面D關好多機
唔用聯攻真係打到佛誕
所以我而家諗住打晒全部第1關先再搞

全遊擊，唔開secret，三十分鐘內一關

佢同zeta真係百看不厭
同埋分2個season係好d
可以有多d野寫
以前50集相對既高潮位(打大boss)會少左1個

其實重點係執機，打爆一隻艦執三隻，執到笑

要屈beam無效與其用巴巴既裝甲點解唔用GN力場？

有無Switch Lite 玩家？隻驚真係Lag?

巴打同我口味一樣
zeta係有種高達既韻味，好難再重現

返工撚表示訓前派遣
起身回收 返工前再派
一返到去已經大把錢

點樣8分鐘

買9隻 觀星者/wing EW
上突自/wing zero EW 賣錢

觀星要升到lv8喎，做派遣任？

未打00關

想問下黎緊有咩免費野送

因為GN力場廢過鐵血個咋囉
過2500傷即刻無效 用咗仲要扣EN

用戰艦聯攻 打MA 果關 一場搞掂

一套完美既戰爭動畫
seed唔係比seed d玩死其實都做得好成功
佢真係救番沉寂左既高達
加埋鐵血打機無玩過就比笨大騙左錢買game

自己改到適合自己現況去刷錢/刷野

首先要有錢買艦
我新手玩完一關00劇場版就企左係度

SEED歌太好聽

seed d係基拉出場前其實還可以，雖然如果繼續行真條線，應該都只係會將真變左第二個基拉

真係好想玩鐵血有得變結局同埋睇其他角色串鳩朱古力
機戰幾時有

邊隻艦好用？

勿雞利欺d數值咁靚

老實
我淨係用開頭個架廢艦同原創自創人物都做到 升到佢87lv先轉艦
總之指揮夠高 技能有2倍傷3倍傷 加命中 客座條友魅力高 一樣秒哂

佢智力低啫
其他高好似又冇咩問題

本身主角開外掛屈機好正常
但最後真變左配角實在太攪笑
最型係2架流星可以無傷ko一個國家

會升會心率同迴避

打extra 個艦長大概要幾多level先可以試？

Seed 最尾嗰版，如果要捉晒所有機體，起碼要兩個鐘。

真係好搞笑，如果佢肯重寫基魔之後既故事同畫新畫面（00 level），應該會係一代佳作

而家高逹好需要SEED呢種機設夠中二 型男靚女人設吸新人
UC TARGET老屎忽又比佢玩到垃圾咁
鐵血本來有機會救返GUNDAM
可惜......

點重寫啫
當佢地恐怖分子咁打柒死佢咩
當時咁寫等俾基魔FANS寄刀片啦
寫後傳仲有少少機

又話部曉識反射
宜加得輕減

但都係無關、得派遣

GN Field 用15EN擋2500傷

納米常駐3500Beam傷

你真係考起我 我都唔太記得自己個陣幾lv去試
印象中應該係30-40左右 不過我隻人好似係高指揮
好似3定4字頭連技能已經有5百定6百幾指揮
同埋通訊條友都要有返咁上下
唔係命中率會低到仆街 我係用原創個藍毛通訊
客座都擺個高魅力值嘅落去 加聯擊傷同經

我自己係打G-unit第1關normal開始試
學人地試玩版養蟹咁 不過變咗養其他機 同時升下人仔咁
搞搞下半日都唔洗就可以開始刷extra
大概一日內玩哂所有後期機路線
我一隻人都未買過 淨係自創同原創
可能我咁啱睇中嘅原創人物都有啱用嘅技能 2/3倍傷 加1.5經 命中20%

呢個無得屌啦 佢地一開波就講到明得派遣

無關,只出機
成件事唔多夠feel

仲要出返黎反殺
第二季真係好唔想打但唔打又冇得拎人

seed d last關，真對答似漫畫版，冇咁on9

els即係00q果部?
然後隊員落基魔亞斯蘭用返普通sf ij?

其實朱古力如果唔係咁中二病,少d幻想, 唔好以為有部巴力就全世界聽佢講, 就唔洗死啦

thanks 師兄，咁我照玩下normal關先賺下錢再攪

唉屌你老母原來有啲專屬特性係可以靠派遣拎，尋晚派遣EVE War出咗迪奧個死神比我，咁買個機師有咩用

大文豪食屎啦玩鳩爛哂uc100前後既世界
飛返走0096同nt正常好多

其實sf同ij 應該係偷哂
咁多國頂尖軍工水平做出來嘅機，
路人真同偽古魯謝唔夠打係正常，
好似有分析過莉古絲唔做主席
係因為要引哂啲反對派出來一次過清
你睇下果隻伊扎古同迪亞卡
女王一吹雞即刻回歸真主懷抱

紫迷有迷彩避招仲勁過佢

係夾硬話佢冇殺咖哩比咖哩出返黎督爆佢on9
唔係既話徐錦江派一早失勢

els 應該係打劇場版00, EXTRA MODE過第3關
再用40萬買

炒飯除左溝唔到女真係人生贏家
叛國完仲有得返軍隊由綠衫打返起

我買左，但遊擊隊放哂00堆角揾佢做第一，
之後艦諗緊升唔升流星帶返班seed d

(前方#1001高能注意)

結果幫佢求情嘅伊扎古都一齊叛埋國

EXVS如果用IJ，佢CALL伊扎古出黎
伊扎古：我來援護你吧，身為ZAFT軍人

諗緊用手機remote play
但係要用wifi 好麻煩

其實點解法里度家同庫贊家都無交代部高達去咗邊？

庫贊就算啦條廢柴都揸唔郁

咖哩=化不可能為可能的男人
咁都唔死 佢先係有主角光環
反而三明就揸高達揸到殘廢